香港人！仲要食幾多粒Tear Gas？

長期抗爭，希望大家緊記信念，切勿放棄！
[size=10]五大訴求！缺一不可！[/size=10]

[size=15］香港人，加油！[/size=15]